連假膠都分唔到仲好意思叫人返5p

已經唔講你班撚屌一邊屌高登 另一邊又精神分裂擁護高登文化

你地講到自己上左咁撚多年高登 連假膠同5p 都未撚分到

我懷疑呢到其實好多以前都係cd rom, 過黎就扮大佬

你又知叫人返5p果d唔係假膠

樓主被秒殺

agger

理撚得你假膠定真5P, 打得都係戇鳩西

嗰時冇is email
轉左嗰黎又有plus id 又有lihk
咪有機會扮大袋🤗🤗

得閒讀下書，文化點解先啦
你個人去撚左日本你就有日本文化咩傻閪

搵呢d野黎假膠我覺得仲on9過5p

其實樓主，林祖舜俾咗幾多錢你嚟做打手？

樓主
睇得好通透

好難捉摸呀

連高登同高登文化都分唔清好似係你

咁點解黎到呢到要擁護高登文化呀

樓上所有拉登仔全部係食屎狗

就係班假膠搞到大量真心5P出現

咁都係班真心膠問題借

我就撐樓豬啦

高乜柒閪登文化

廢話

總之打殘體就係低賤就要屌

收皮啦屌你老母

洗閪理佢真定假，5p5毛block咗咪得囉

( Show Blocked User - 賭波＋賭馬＝發達 )